［坐言起行］藍絲製造FAKE NEWS愈黎愈猖狂 教你如果不留痕跡幫家中兩老FB洗白

近日ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ愈黎愈離譜，由片面報導，去到看圖作文，依家已經去到乜都冇就咁打段野出黎ｓｈａｒｅ

藍屍日日都有呢啲訊息瘋傳

又造謠 大麻精油毒口罩

有鑑於此， 打擊ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ應該係呢場運動既重中之重！！！
另外，為家中兩老洗白係每個人都可以做到既事，比起上街、網上文宣等等直接效果更大！！！

係呢度，我想分享下一Ｄ幫家中兩老ＦＢ洗白既貼士：

一、點樣可以減少佢地接觸藍絲ｐａｇｅ既資訊？
可以攞佢地電話幫佢地ｕｎｆｏｌｌｏｗ！！！
你一定會問，咁佢地發現左之後咪又會ｆｏｌｌｏｗ番．．．
岩，但係其實係有方法令佢地難Ｄ發現架！！！

唔好幫佢地ｕｎｌｉｋｅ個ｐａｇｅ，因為ＦＢ入面個ｌｉｋｅ制係一個ｐａｇｅ入面最明顯比人睇到既野。當佢地因為某Ｄ原因禁番落個ｐａｇｅ度就會比人發現

你應該禁入去個ｐａｇｅ 或者個ｐｏｓｔ入面，禁ｕｎｆｏｌｌｏｗ！！！但係仍然ｌｉｋｅ緊個ｐａｇｅ，咁樣個ｐａｇｅ既ｐｏｓｔ就唔會出現係兩老既ｎｅｗｓｆｅｅｄ入面！！！

有玩過ＦＢ都知，當你ｌｉｋｅ左幾十個ｐａｇｅ既時候，就算你某一日其中幾個ｐａｇｅ既野唔再係你ｎｅｗｓｆｅｅｄ出現，你都係唔會發覺架

另外，有時間既話，仲可以做多一步，防患未然，幫佢ｌｉｋｅ哂所有藍絲既ｐａｇｅ！！！
你冇睇錯！！係ＬＩＫＥ！！（然後再ｕｎｆｏｌｌｏｗ）
咁樣就算佢接觸到一Ｄ佢冇見過既藍絲ｐａｇｅ，佢都會見到佢係ｌｉｋｅ左既。同樣道理好多時我地自己都唔記得自己ｌｉｋｅ過咩ｐａｇｅ，所以唔會起太大疑心

藍絲ｐａｇｅ既ｌｉｓｔ如下（其實係好撚柒多，ｌｉｓｔ唔哂。但唔好怕煩，見一個ｌｉｋｅ一個）：
撐警大聯盟

港人講地

時聞香港

幫港出聲

講事沙龍

HKG報 HKGpao

民建聯

向香港警察致敬

新社聯

沉默之聲

正思香港

一人一Like反港獨

新華香港

追擊暴徒

仲有好重要既係，碌下佢個ｎｅｗｓｆｅｅｄ睇下佢有冇Ｄ痴撚線藍絲朋友，成日ｓｈａｒｅ ｆａｋｅ ｎｅｗｓ，然後用同一個方法ｕｎｆｏｌｌｏｗ！！！千其唔好ｕｎｆｒｉｅｎｄ

二、點樣增加佢ｎｅｗｓｆｅｅｄ入面中立持平既資訊？
ｕｎｆｏｌｌｏｗ哂Ｄ藍絲ｃｏｎｔｅｎｔ都要搵番Ｄ野填個ｎｅｗｓｆｅｅｄ架嘛
呢個個概念同上面一樣，只不過係反過黎做！！！（齌ｆｏｌｌｏｗ唔ｌｉｋｅ）
但係要注意唔好ｆｏｌｌｏｗ果Ｄ公認係偏黃既ｐａｇｅ（如毒果），如果唔係穿左煲就大獲

所以我建議要揀Ｄ兩老比較易入口既ｐａｇｅ，主要係新聞ｐａｇｅ同埋一Ｄ主要ｐｏｓｔ飲飲食食但立場係黃既ｐａｇｅ。
ＲＴＨＫ比較危險，因為已經比廢老標籤為黃媒

明報即時新聞

有線新聞 i-Cable News

Now News - 新聞

兵行險著可以ｌｉｋｅ ＋ ｆｏｌｌｏｗ埋Ｄ玩膠ｐａｇｅ
幫港發聲 Sing Majority

另外兩個（HKG報 HKGpro、向香港警察致敬）好似已經收左皮

三、最後，就係要你自己勤力Ｄ ｓｈａｒｅ正確既資訊！因為你自己係ｆｂ ｓｈａｒｅ出黎既野係唯一一樣你可以自由控制兩老睇到既資訊！
點樣確保兩老睇到你ｓｈａｒｅ既野呢？

直接方法係係ｆｒｉｅｎｄ ｓｅｔｔｉｎｇ 度較ｓｅｅ ｆｉｒｓｔ

再係ｅｄｉｔ ｆｒｉｅｎｄ ｌｉｓｔ度較ｃｌｏｓｅ ｆｒｉｅｎｄ

完

推

屌你打左好耐架，支持下啦

自推下先

三自推

四自推

五自推

六自推

七自推

好撚掂😂 孝心子孫幫長輩維修電話一定要識

屌搞到我斷左

其實whatsapp都係主戰場

推呀

辛苦巴打，而whatsapp group share出嚟嗰啲最難防

如果呢個ｐｏｓｔ反應好既話我會研究下ｙｏｕｔｕｂｅ。
我呀媽成日係ｙｏｕｔｕｂｅ睇何致光Ｄ片

push

呢個等我研究下先！！！

推 實用
呢幾日都諗緊點做

真係幫到手 多謝巴打

自推

孝子賢孫

推！！
LIKE完UNFOLLOW真心有用！
然後加個純真表情：係呀，FACEBOOK成日怪怪地，係咪你未更新炸

如果你仲係度諗自己可以做咩去幫助呢場運動，咁快Ｄ ｔａｋｅ ａｃｔｉｏｎ啦

其實芝麻鬼媒日日做假新聞，佢哋衰到自己親身落嚟感受都做假。

各司其職，全民起動

做呢Ｄ基本野都唔做，點樣贏輿論戰

ｅｘａｃｔ７ｌｙ

推唔夠過千正評不罷休！！！

agree
知道有個幾個group同建制有關.
每日睇住佢地share嘅都係假新聞同流言.

但係一unfollow佢地實知. Whatsapp 又唔撚理

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

冇人理

打左咁耐冇人理

一連

兩連

三連

四連

五連

六連

其實好多長輩都係等收訊息，或者只睇標題就再轉寄。應該教識佢地由接收站做發射站，再由我地轉寄（有消息指）比自己長輩的正確訊息發出去就得，教識佢地開心share係做後輩責任。

七連

十連真係好難

唔錯

問題係依家有海量既fake news，我地對於長輩黎講只係千分之一既source

孝子賢孫一定要照做

推爆佢

其實對付fake news應該同佢作大啲，作誇張啲，令藍絲都將信將疑，煲爆佢，再發真相

想多d人知道

識玩有料 幫手推先！

我些牙自己經驗
老母冇like開藍絲page 但係朋友成日send藍絲假新聞比佢
我搵證據駁番其中幾個駁到嘅假新聞
然後話如果係真嘅 電視點解冇報到?
又搶錢又食大麻喎
然後佢就冇再信過d藍絲新聞 仲要只要佢個fd send比佢 佢睇都唔睇就話係假

多謝教學 好有用

兩老唔用fb
但係whatsapp真係好難防

推, 每人負責家中兩老都好

其實你講得岩。我呢個post既方法只限於無可救藥既兩老，或者冇咁醒果批

正野

新聞可以cut CCTVB, FB可以幫手follow正常page
但果d垃圾we柒group先麻煩

有次行過望到老母喺度睇緊咩洗腦口罩...成日睇埋豬朋狗友俾d白痴野唔思考就信,屌我老母

關於星期日的港島東遊行，根據以往的經驗，警方好大機會再一次發射大量催淚彈(85一天總共發射了800枚有毒化學品)。
催淚彈是化學毒品，首次大量使用是在第一次世界大戰中，是軍用化學物，受害者輕則肚痛，皮膚敏感，嚴重者有機會導致呼吸氣管過敏，對於有呼吸道系統疾病的人有機會造成呼吸困難等嚴重後遺症，更有個案證明曾經有人因為吸入催淚彈而導致死亡。
而警方近期所發射的催淚彈皆為已過期數年的催淚彈，在世界上只使用過兩次，過期催淚彈的毒性比起未過期的更為強烈，對人體造成的影響沒有文獻可查詢，對人體造成的傷害難以預測。
根據這幾星期的經驗，警方有大可能會在沒警告的情況下在民居施放催淚彈，所以請星期日在港島東居住的市民要關緊門窗，以免催淚煙進入屋內，傷害到幼小，並呼籲有能力的人準備好將誤射進屋內的催淚彈擲出屋外。
作為公權力的當權者，林鄭月娥必需馬上帶頭停止所有暴力行為，不要再在人煙密集的地方強逼人民吸入化學物品。守衛家園，保護老幼，你我有責。
救人一命勝造七級浮屠，請廣傳!!!
祝功德無量，一世平安。

好橋
建議中立媒可以加埋香港01
知佢好仆街
但呢個時勢佢忽藍忽黃既特性咁其實好撚有用！
（抄抄子果啲暫時唔同佢計住）
想像下家中兩老難分藍與黃就

轉睇其他中佬

兩老唔用Facebook，淨係用wechat

唯有得閒坐低同佢哋傾

IM最難防,有冇計

Push

唯有自己share多d比兩老睇

支持

我老豆都係

PUSH

最重要一點係：記得要攞到兩老同意先好搞佢手機d野

Err.. whatsapp web版唔係收到msg手機唔響既咩
可唔可以截糊del msg???

我覺得最好係到整個置頂po,將d新聞藍絲惡行公告天下，有咩我地直接拎黎散比班老人家睇

但係好似要部電話時不時開住，咁web版先可以connect到

關於fb page，要用電腦先可以block page，如果家老用手機而又唔放個acc密碼，真係有啲麻煩⋯⋯

孝子

唔使ｂｌｏｃｋ
ｕｎｆｏｌｌｏｗ就得，手機都做到

冇電話密碼真係冇計，我地唔可以冇得到兩老同意用佢部手機架嘛
除非佢要搵你幫手整手機之類啦

幫你推下啦

港人揮手區

華記假新聞

中聯辦報

咦唔係ｗｏｒ。
ｗｅ７係可以長期ｏｎ ｗｅｂ版架ｗｏｒ

ｗｅ７係可以的，但要麻煩Ｄ 成日ｍｏｎ住
又唔係成日開電腦

做得幾多得幾多，盡做

加油 由屋企兩老開始

推

有冇YouTube相關嘅page？我老豆好鍾意睇YouTube

大大力推

試下先

幫老母like左立場 香港獨立媒體網 輔仁 眾新聞

求救，家中廢老唔睇呢d 19page
但睇巴士的報同頭條點拆好

ｙｏｕｔｕｂｅ係有類似方法的，聽日有時間再講

要多啲真新聞page 洗佢fb 板
得幾個唔夠
有無list
我今晚會做
自己屋企自己救

一切牛鬼蛇神全部ｕｎｆｏｌｌｏｗ

係呀！！！我發覺呢個係一個好大既問題！！！
對家極多有系統性狂ｓｈａｒｅ 假新聞既ｐａｇｅ
基本上每隔２０分鐘可以出一個ｐｏｓｔ
但我地呢邊得極少類似既ｐａｇｅ

智勇雙全腸油

都有用既，支持下

好文一推

我都努力緊
兩老好天真又好藍

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

仲有華記茶餐廳呀，好多廢老睇
btw想問下我阿媽無like到華記個page但係又成日search黎睇可以點block

唉，人地係出錢run，我哋係冇水喉射住

老豆老母淨係用微信點睇

登入web版mon住

好多呢d page其實只係轉發其他page既post，做到所有page夾埋可以佔據你newsfeed唔同時段所有既篇幅

有用

幫推

係 好痴線 係咁spin

同意呢個做法, 推~

推下

搵啲對家嘅黑材料 最好有相有片 然後盡量模仿嗰啲垃圾spam 嘅tone 懶係中立懶係緊張懶係叫人廣傳咁 如果屋企紅底嘅就用埋殘體字 再無限fwd
但如果屋企知你黃嘅 就嘥少少錢去買張太空卡先好fwd

策略完全正確，自己follow左好多藍絲page諗住睇下佢地諗乜，完全低智到駁唔到，此斷資訊方法行得通

ｐｉｓｈ

pish

主動搵屎食真係幫唔到

Pish

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連冇難度

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20連

PUSH!!!!!

擁手

推！

家中兩老淨係睇微信點算

佢地比左好多錢Facebook，係咁彈d假新聞出黎。之前faecbook仲話有假新聞審查，食屎啦。
美國政府要罰夠條豬西八格一千億先治到佢。